Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
    Функції потрібні для того, щоб виконувати одноманітні задачі (дії), щоб не переписувати велику кількість коду.

Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
    Для того, щоб робити функцію більш універсальною (наприклад з різними  аргументами ми можемо обчислити (наприклад площу, об'єм) різних геометричних фігур, також можемо взаємодіяти з іншими зовнішніми змінними)


Що таке оператор return та як він працює всередині функції?
        return повертає значення з функції. При виклику функції, коли програма доходить до оператора return, він негайно завершує виконання функції і повертає значення, вказане після ключового слова return.